% Inspiré de https://melusine.eu.org/lab/cpa/divdeci/sens/exo1.ltx
Jessy décide d'acheter une tablette à \Eu{374,70}.
\begin{enumerate}
  \item Il pourrait acheter cette tablette en trois fois sans frais.
  
  Quel sera alors le montant de chaque versement~?
  \item Il aurait aussi la possibilité de payer cette tablette 
  en versant le même montant tous les mois pendant un an mais dans ce cas, le prix de la tablette serait augmenté de \Eu{18,90}.

  Combien Jessy devrait-il alors payer chaque mois~?
\end{enumerate}